全國新型肺炎病例增至2835宗 81人死亡

央視報道，截至下午六時，全國確診2835宗新型冠狀病毒肺炎病例，81人死亡。

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

就黎直迫琴日5000人張圖

29號有三罷啊！ 你地準備好未？